[秒經] 深水埗有咩好食？

今日會去
想搵啲辣野食下

留名

冇

合益泰
腸粉 蘿蔔必食

新搬黎 留名

好似有間食喇沙唔錯

津津好好味（太子)
大陸麵

麻辣川

排到狗咁

囍囍

三哥 譚仔

麥記,kfc

正野
出親去都食
不過係4喜隔離間收左皮

街邊檔比文記（支花枝汁）ko左

新香園上兩星期食過佢個蛋牛治同雲吞河，劣左好多
蛋牛明明冇左陣蛋牛嘅香，可是因為隻蛋炒得太熟，但啲牛都明顯質素差左。
碗麵有蟲

維記啦

有間買煎釀三寶嘅小食店好好食
不過唔記得叫咩名